# Rozdział I: Latarnia Baltiego

1. zawiązanie drużyny
2. sojusz 3 armii w niebezpieczeństwie
3. wrogość Malaryka, konflikt Malaryk - Heva Tarczowniczka
4. finał w Dol Guldur



Niestety, kronikarza nie było na tych sesjach i niewiele zebrał!